角都算唔算最被低估嘅曉成員？

卡卡西+豬碟都唔夠佢打
係俾卡卡西扣到一半血先俾鳴人出黎執雞
一打一鳴人實唔會夠打
後期忍界大戰被作者拎出黎柒

西切同千去鳥呢？

嗚仔主角光環先一下收角都皮即
其實角都好撚勁 同初代交過手
有幾條命 用到多過3種屬性

講年齡角都咪又係同三代差唔多
但一睇就知三代唔洗出五遁
淨係出影分身手裡劍已經爆你兩個心其他用屬性勊你
三代先係俾人低估個個
連大蛇丸都打唔贏
但都叫打贏過弱化初代二代
角都？連初代都贏唔到仲敢講出黎

同初代交過手係代表佢有同一流既忍者既對戰經驗，同初代打過唔死都好勁啦

( Show Blocked User - 陳大學 )
有殺錯無放過

Who fucking care

火影未去到後期地圖炮同高達
識得晒五遁的確屈到唔少人機
大部份人都淨係用到兩個屬性嘅忍術
用到三種屬性都係得少數
即係話角都點都搵到有一個屬性係克到你

可能比初代秒殺咗一個心臟之後趴喺度詐死

初代同角都都有得玩觸手
SM方面五波

反而我覺得蠍先係比人弱化得最緊要
角都比嗚仔秒冇野好講
但蠍比櫻同千代殺真係
雖然話蠍係有放水
但係我覺得作者都真係畫得蠍太廢

蠍自細已經係天才傀儡師
成套火影 都冇乜幾個傀儡師
其實應該比多啲機會蠍發揮

而且蠍既實力勁到可以殺3代風影
用黎整傀儡，個傀儡又用到磁循
講到風影啲磁循點撚勁
但係蠍用個陣又唔係好體驗到

蠍又講自己既百人操演係可以滅一個國家
但係睇個陣又唔覺有咩特別只係人海戰術

新手一問
雷切同千鳥有咩分別

Show Blocked User - 有河有V有自解

靈活用到五遁再加埋幾廿年戰鬥經驗
唔識返幾招禁術基本上肯定冇得打

鳴人秒角都兩條命係作者拎黎試招,但其實唔止係咁
打飛段角都呢場,前期都係好有質素既鬥智鬥力戰
去到鳴人出場就變返主角威能戰,卡卡西同鹿丸咁辛苦拎角都兩條命,
以角都一路以黎既表現,點會中埋d戇鳩影分身戰術
又係以為打中真身,點知原來係影分身,跟住突如其來後面攻擊,呢d戇鳩戰術同鹿丸d戰術一對比,簡直兒戲到爆
好明顯係作者諗唔到點搞掂角都淨低個三條命,先拿拿林爛尾收檔

又唔係既 應該係唔想拖咁耐啫

打得好睇就唔會覺得拖架啦

唔係囉，因為千代婆婆真係好勁
唔洗心口開個窿都玩到10機
仲要咁老都可以打成咁
後生既千代婆婆一定好撚正

記得個幕好撚型

廢老三代又係5遁，角都又係5遁，角都個feel明顯強好多

火影幾時出前傳

角都對手廢咪顥得勁囉
大戰廢老五遁擋阿鳶
角都係咪又真係播到啊

因為廢老有手里劍影分身術

贏角都幾百條街啦